fujifilm x70定x20好？

想買部隨身機 邊部好d
P.s.想玩下effect野 菲林色果d

畫質一定係x70好
不過冇zoom

X70停產喇 要買就快
X20依加你想搵都難 部機咁耐

GR

x70仲有個問題就係100% 唔sharp
鏡頭差

我淨係想玩下Fuji effecr點解都咁難嫁

Effect

但停左產先買，d配件咪 冇得買

配件唔緊要 諗下如果壞左有無得整重好